<resources>
    <string name="app_name">StructuralHoroscope</string>
    <string-array name="means">
        <item>
            Аристократ\n
            Его главное предназначение - нести в мир красоту. Разумеется, он должен следить за модой, но не менее важны пластичность и элегантность. Как правило, люди этого типа очень красивы. Если же природа не наградила эталонной внешностью, все равно лицо может стать козырной картой, если вы будете в любой ситуации сохранять выражение доброжелательности и приветливости.
            Чего ждут от Аристократа окружающие? Безупречной чистоты и нравственности. А значит, вам следует заботиться о своем реноме: оно должно быть безупречным.
            Конечно, Аристократ остается Аристократом и дома, на родимом диване, но все же, чтобы прожить полноценную жизнь, ему необходимо почаще оказываться в центре внимания. А значит, работать лучше в больших коллективах, где всегда есть возможность блеснуть. При этом важно сохранять со всеми добрые, ровные отношения: помните, вражда буквально высасывает из Аристократа силы.
        </item>
        <item>
            Профессор\n
            В этом знаке воплощены здравомыслие и стабильность, а потому лучшая линия поведения для Профессора - последовательность, приверженность правилам и законам. Следует избегать экстравагантности во взглядах, поступках и одежде. Не стесняйтесь высказывать свое мнение, но имейте в виду: оно должно быть обосновано. Из этих деталей и сложится оптимальный для вас имидж человека все продумавшего, предусмотревшего, словом, Профессора, в котором окружающие готовы признать учителя, даже если его возраст еще совсем не "профессорский". Что губит образ Профессора? Стоит ему поддаться панике - и он навеки падет в глазах окружающих.
        </item>
        <item>
            Рыцарь\n
            Как и Аристократ, он должен быть кристально чист, но вот восхищение окружающих Рыцарю не требуется; достаточно сознания, что он исполняет свой долг. Так что не ждите аплодисментов, даже если вы защитили сирых и убогих на глазах у толпы или в одиночку отстояли родимый коллектив от происков злобного начальства.
            Имидж Рыцаря не выдвигает строгих требований к внешности и одежде: можете придерживаться классического стиля, отдавать предпочтение Рыцарьике или поражать всех экстравагантностью нарядов. Главное - избегать стиля вамп: ведь ваш козырь - доброта! От Рыцаря люди ждут любви и заботы, мудрого совета. Только старайтесь не переборщить и не впасть в мелочную опеку.
        </item>
        <item>
            Вождь\n
            В этом знаке воплощены энергия напора и натиска, причем вы должны показать это окружающим с самого начала! Вождю не пристало ходить прилизанным, в скромном сером костюмчике. Как и Профессор, Вождь тяготеет к позиции учителя жизни, но опирается не на интеллект, а на силу убеждения. Главная задача Вождя - поднять всех с насиженных мест и повести за собой к светлым рубежам. Так что тем, кто волей судьбы оказался в этой клеточке виртуального гороскопа, ни в коем случае нельзя сидеть тихой мышью. И не скромничайте: вам следует замахиваться на большие проекты и великие свершения! Вождь, который пытается устраниться от общественных интересов, обречен на неудачи.
        </item>
        <item>
            Шут\n
            Задача Шута - заставлять людей смеяться, в том числе и над собой. Не бойтесь выглядеть смешным, высмеивать святыни: Шут - это тот, кому разрешено все подвергнуть очистительному огню пародии.
            В общем, ясно, что вам необходима яркость во всем: в одежде, в макияже (разумеется, это относится к Коломбине), в поведении и поступках. Ваш козырь - экстравагантность и полная свобода от любых условностей, так что отбросьте ложный стыд и забудьте о скромности. И еще: успех в обществе вам обеспечит глубокое знание человеческой психологии, так что постарайтесь на досуге заняться этой увлекательнейшей наукой.
        </item>
        <item>
            Король\n
            Король живет под девизом "все или ничего". Залог успеха для представителей этого знака - сразу предстать во всем блеске своего величия. Если же вы пока не ощущаете себя человеком состоявшимся, добившимся чего-то главного, лучше отложить "выход в свет", найти для себя такую сферу деятельности, которая позволит свести общение к минимуму.
            Чем заниматься в "подготовительный" период? Осваивайте все предыдущие пять ролей, учитесь быть благородным и готовым к подвигу, как Аристократ и Рыцарь, произносить мудрые речи, как Профессор, увлекать людей за собой, как Вождь, и ниспровергать авторитеты, как Шут. Сплав этих пяти ролей-образов как раз и называется королевским величием, которого ждут от вас люди.
            Не стремитесь к руководящим должностям: настоящий Король не страдает комплексом неполноценности и потому не жаждет самоутверждения. Козырь Короля - самодостаточность, спокойная и неизменная уверенность в себе. Кстати, именно потому в одежде вам не следует подражать императорам эпохи Ренессанса, чтобы яркие побрякушки не затмили вашей истинной сути.
        </item>
        <item>
            Вектор\n
            Главное для вас - осознать свою исключительность. Ваше предназначение - будоражить людей, не дать миру превратиться в болото.
            Отличительные черты Вектора - авантюризм и вызывающая сексуальность. Учитывайте это, вырабатывая линию поведения и подбирая гардероб. Вам категорически запрещено выглядеть банально, отмалчиваться, отсиживаться, прикидываться таким, как все. И - прочь сомнения в своем праве на нестандартный ход, на смелый поступок и вызывающее поведение: стоит Вектору усомниться в себе, как он теряет весь свой магнетизм.
            Да, толика "демонизма" пойдет людям этого знака только на пользу, но помните, что это - лишь имидж, маска, за которой должно скрываться ваше истинное - очень доброе - лицо. Почему? Да потому что вам легко простят резкие слова, но не простят некрасивых поступков...
        </item>
    </string-array>
</resources>
